中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛

嘆 再獨過佳節 脫掉褲看片
視線停留她面前
妳 已令我癡線 也令我發癲
午夜晴空彷彿給我嘲笑
不管燈飾多改變 空盼那日誓言
千億佳侶略過身邊

*中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
一街中也是戀人 我勸你快點轉身
躲於家中瞓 穿梭於高登
示意我這天只可一個人

於佳節仰望星辰 在結局回憶抖震
我回望這生 看到你愁困
彷似陌生人 穿越這靈魂 孤單終生＊

痛 每步也心痛 再寂看晚天
在午夜迷失街燈昏暗不變

不管公園多嘻笑 她我倆已隔絕
得到只有萬遍心酸

Repeat＊

從來不應叫毒撚找愛侶 從來不哼一句
下半生 下半生 無謂再增添些不快感

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
一街中也是戀人 諷刺我這生遺憾
躲於家中瞓 穿梭於高登
像教我把心扉關得更緊
想到會有日可能 有我自殺的新聞
帶遺憾過身 世界已漸暗
不盼望奢華 只望有情人 不必單身

好歌👍🏻
我唔想獨過中秋呀